做咩而家D仆街興係巴士教細路

屌你老母 真係當自己屋企

show off

搭親巴士總係有d細路嘈住哂